港人擇偶冀擁外籍 加拿大吃香

人離鄉貴?
但我現在已經不敢去香港了!

羅本passport出黎就有西屌

香港有很多持外國護照的人